抵制鳩柏豪 留爆cm屌

真係唔撚明 鳩柏豪唱埋啲維穩歌佢ig post冇乜人鬧佢 個人覺得佢比譚伯個啲撐警更仆街 起碼個啲死藍屍唔會兩頭擺 起初叫人做選民 跟住比大陸fans鬧 就潛水 之後仲轉哂呔 po共產紅相 仲幫狼振英唱濕尻維穩歌
大家快啲去佢ig每個post都炸爆佢留言 等佢知道冇兩家茶禮食
利申:之前都係佢fans 而家？不了

批鬥行動 正式啟動

同埋炸爆完要unfollow

佢唔係唔畀人留言咩

可以留 我留到 快啲行動